AYX討論區

當年TSLA出ER賺錢都跌
AYX都係

Time will tell

話晒係smart都跌得咁金

170 有貨

今晚撈下底先

169
一訓醒比個ext時段嚇死

一樣訓醒嚇親，屌左出聲，唉，做乜尻野

因乜事跌咁多

佢earnings唔太差唔知乜事大跌...

屌 175有貨 訓醒不敢相信自己的眼睛

136

等再沽下先買

冇事嘅巴打坐定放

依家仲有得唔坐咩

入咗幾多手

time will tell

30@ 170
今晚準備溝番30, 再跌再溝

屌你老母
如果唔係set一半止蝕位
真係輸多個doubt
屌仲要延長先跌無仇報

Btw可以撈既
但我撈tdoc好過

到底佢發生咩事

震倉
武士武士

轉頭番

靜啦

再跌20%
5折入場

盤後真係好陰濕，set stop loss放唔到

唔識就咪亂跟我口水尾
累到人輸錢造業啊

beat 都跌

等睇一開市D止蝕盤係咁沽落去

落地獄

冇啦冇啦 要斬啦

唔知斬唔斬好........

無底

123

一開市蒸發左1/4

CLS

跌到落谷底未 想撈

有冇苦主知其實呢隻衰咩

除左大戶降預測價同低過預期。仲有咩野衰

120先算

已止蝕

本幾多

2000幾美金

咩位入

你呢

有冇人打算撈

想知衰咩

衰開Post

forward guidance 唔好

溝唔溝

122~124 好多人吸貨

早咗入

今次adjust左 唔係短炒既 長線會上得番

135.5@11

坐返一年先

衰預測下季唔得, 冇乜增長

啱睇到蘋果專欄有人吹奏, 今日就跌到仆街

依家跌咗去兩三個月前嘅位可以del app 遲啲返黎睇

人地機構搵夠 走場姐

買左， 但d人吹到仲會跌。 個心態擺左去等長線了

如果個心態擺左去長線 仲點會推上去比你走？
睇個交易量都知啦 同Intel 一樣 機構一拋就玩完
$90再接你貨啦

半年後再討論

不如5年後啦 你地唔好止損就得啦

止損我成個file,吞左佢

Okok

兒登仔得啖笑，係到唱淡就係想大家止損自己更平入。

大個仔啦

真係咁無價值就連睇都唔睇，呢個post都無你嘅動力去留言

無貨係手，大家點睇星期一走勢

星期一$110

真係唔知點搞